塵s秒回

認錯人可以出番去

second

渣架

ok

樓豬不見了

屌緊女

咁都可以開po俾我叫春㗎姐

手ching

今日ot

攰4

dllm

柒咗咪推

推

pish!!!

(2)

推真po

何必

支持

扮樓豬

佢唔知死咗去邊

樓主

認錯人

春有咩好叫啊？
我鍾意冬天

冬天正
唔使一出街就濕

肩系認錯人

冇啊樓主

我係戰鬥民族

我家鄉

又去溝女

皮妹

bye姐

做緊咩

冇人唔知

運動

睇小說

嘻嘻 公開的meme

減肥嗎？

神馬運動

講故事比我聽

從前有3隻小豬
大豬叫樓豬

二豬同小豬呢

二豬叫肥豬
小豬叫文豬

然後佢地住部比人食曬

完

咁健康?

yes

who is 肥豬

唔g呢
估下

練下肌肉啦
我都想要少少

我對肥仔波好大

約多cup?

邊個係肥豬

B

佢之前話b

應該係肉姐

cls咁都記得

貢橙 死曬

我唔知點稱呼佢
佢話自己叫肥仔嫁

肉姐見到殺左你

有心就記到

趕收工啊

幾好身材喎

仲未收？

笑

佢條仔冇腹肌

我啲演員都要收工嫁

咁好啦

有冇咩bra介紹

eg me

你又知

B cup好多都岩用

你鍾意咩質地

佢食哂佢條仔d嘢
想有肌肉都難啦

例如樓豬

vs?

鐵線要唔要?

lace

要靚

都靚嫁
B cup係最多選擇嫁
其他cup其實得番啲樣衰簡

樓豬比人食左
唔見左啊

樓豬不是我

係咪好貴

我今次唔係叫你

ok 潛了

睇你買好唔好
正常百幾蚊個左右?

唔好啊掉低我啊肥仔

做咩同你講呢啲

好衰

咩vs?

比女主人食左

小妹唔識

口德分 -10

victoria secret

又扣分 唉

好似賣香水 我唔太熟佢

佢賣bra出哂名

除慣？

着住瞓

唔信
不誠實 -10分

又小圈子

葉......

詩詩

開心 聽日有工返

你都嘆夠啦

頹夠悶夠

台柱入哂嚟
瞓先

Rubbish

係先好

掛住梨

幾時有呃過妳

有保留

真

好囉

塵s呢

5g

消失於風雨中

短髮more

你個短髮膠

比女拐走咗

唔好污染我個post

好眼瞓

訓啦

詩

返工

葉b

又改名

吸引你注意力牙

唔知你係邊個了

文叔

唔好啊

薯妹 入緊屯門搵你

Find him

咁遠

No need

其實我唔知佢係邊

ask

唔敢

好玩不

聽我叫春
認真

Lm

Who r u

嚟搵埋我牙？

做咩好？

join

你住屯門？

我又john

係啊

地址呢

Pm

食飯飯

自爆

係你個心到

我知你住冰㗎

去緊浣熊cafe

wa diu
10/10

橋底

學到嘢？

做乜同我同居

你地今晚食？

學完用唔到

幾時約我食肉

你咁臭

你貢多女

晚晚都要食㗎啦

減肥

你做主菜？

屌牙？我香香

我指一齊

食完先減

食開素？

爛面

人生有咩意義 tell me

食壽司唔爛面

約我

聞過

佢地唔同毒撚食

淨係食肥肉

你聞過？

坐你前面個肥婆

yessss

原來坐我前面

我都想聞

就係我 做乜偷影我

唔想岀街

我都係毒撚

我嚟搵你

你知我住邊咩

你話比我知

不了

都仲有frd啊
肥婆讀完書

我嚟拯救你

好日都唔入嚟

車頭秒回

讀完

你sem break緊？

搵啲pt做住先囉

Grad咗巧耐

諗緊

唔洗翻工？

本身無返？

日日都返緊

咁得閒

歪嘅

做緊我隻狗

-.-

勁

真好

做咩㗎本身

笑咗未

唔想自爆

之前廢咗一個月好辛苦 仲要係頹緊個排 又無錢

淨係爆我聽

有機會見面個陣話你知

我依家個人好頹 唔知自己想點

開飯喇發財

其實我日日都得閒

唔好成日屈住自己係屋企
我個陣就係咁 乜人都唔想理 越嚟越頹
約多啲frd出去食個飯都好

走啦

出嚟食好嘢 個人都開心啲

唔想約fd

宜家d狗識講人話

覺得自己好撚肥

你請

我約你

浮雲狗依排點

出嚟鬥肥

Okay

你輸左咁點

請你食肉

佢難d輸

我唔想食肉呀

你見過佢咩

Agguu

食菜啦咗

想見我麼？

想見你同浮雲狗一齊

唔關我事 佢有女

又一件偽毒

skd

Agguu 唔似我真毒

柒左

咁我地2個真毒一齊食吧

都係咁靚

你唔係啦屌

我肥矮毒柒醜臭

幾時

欺騙我感情

我係

真㗎喎

爆料先

瞓一陣先

唔好聽佢9up

爆咩

渣ga

Ok信你

影咗你相

你住邊

Ff之王

唔好破壞我同葉b感情

你我相隔多麼遠

新都城等

圖已cap

真？

近啲okay ?

番工喎我

Ok

番工

When n where

咁多人?
冇咩招呼你地

見過鳩葉真人
你問我答

Tele傾

又扮

你係咪成日約絲

人肉叉燒包

佢哋成班mk

有愛啊 哈利

係
Btw pmed
我名係歌詞嚟

大唔大波

好彩我唔係

我無

我知

圖or老母?

扮

而家比你

好彩我哋唔係啫

唔洗了

我地真毒

你住冰

出嚟鬥毒

Ok 咁食咩

你而家係屯門?
等我放工ok?

正啦

要出何文田鳥

唔等我

等唔到牙

邊到返牙

車頭bb

發覺屯門都幾大

唔答
怕自

幾嫁
黎搵我啊

Where

唔話你聽

唉又比人撚

橙

等緊收工

放工未

對唔住囉
我講野係直接左少少

等到2046
等緊個同事通渠

加油
6點夠鍾我自己番屋企先啦

我應該早收過你

收皮啦咁

好 再見

Fine

唔洗對唔住

個司機話帶我游花園 仆佢個街
佢話可能塞車

rain

下雨天總掛念從前

禮多人不怪

咁到底係塞車所以遊花園定係因為要遊你花園同你講塞車？

sad

球場上那可愛片段
突然又已一年

咁你又岩
有禮貌 +10

我估前者

喊4

okay 橙 又遲啲返屋企

喊包

皮妹乖乖

算啦 毒撚返到去都係獨自一個

要摸頭

唔開心牙嘛

媽咪呢

抱抱ok?

又討摸摸 （摸皮妹的頭仔

好

Hug 隻手太短唔夠長

唔想再比你撚

好快返啦

我hug你ok?

今晚11點

黎啦
我要抱抱

Ya

夠鐘了呢

Dead

廢事臭親你

我唔怕
你咁唔想就算啦

一次咁多啦

快

咁早買野食？

唔怕咁就好

傻仔

佢話730放飯 叫我買定

只供隔空

艾詩

讚你可愛

好過沒

文字上嘅可愛都傳到比你

唔明

咁算啦

抱抱呢？

等你收工先

開唔開遮好

有雨就開

好細雨不過密

開啦
唔想睇你濕身啊

濕緊

要洗眼啊

洗完之後幫你吹返乾佢

開遮啦7頭

咁細雨

好
唔該你

濕身誘惑
交比你

又嫌棄

密丫嘛

我無呢個喜好

我都冇

我怕你傷風啊

Me strong

又擔心我啦

啲浣熊好兇殘

有幾牙

肉姐

一齊跑走

個個都擔心

大愛

100fun

唔準咁

比5秒你地

1000fun

咬到流血

等你收工牙

綠姐

做咩比佢咬

Run forest, run!!!

咁少

假左喇

一嘢跳上個頭到 一嘢咬落隻耳到

咁癲

按摩

追唔到點算

有冇事

沒有

打針?

咁開sim

咁咪你再跑快啲

似要

我沒有1000fun咁多

太肥

洗乜謙虛到咁

減

唔鍾意比人按

痴線 我優點來

知道

抵你有1000fun

點解真po同假po個分別咁大

姐係咩

好迷啊我
愈嚟愈睇唔到嘢咁
好似好易跌入一個黑洞入面

你又係？

行返出黑洞ok?

唔係

仲以為係

遲下係

結婚了？

咁易咩

「回望我為了初戀的傷勢比較深」

依家咩都有，反而仲苦惱

搬屋

搬邊頭 相認了

驚自爆

一早知你係冰個

吹到

乜

淡鳥

搵日再大聚woho

你約ok?

Mk

幾時有

小薯識人少

不過屯門都好大

我係小小薯

我個到仲未起好

唔會係咁都知牙

咪係

靜啦

估估哋到啦 唔係好多仲起緊

屌牙

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

又唱歌

唔算近不過

想聽？

到時食宵夜

你好嘈

幾時搬

知你掛住我

有排

搬左

到時我已經唔係到了

搬去冰

去冰

溜冰場

消失了

教我

點解葉 仲係咁on9
潛水去邊嚟
搵你隻狗玩

唔識溜

唔識

挽你

-.-?

毒撚預咗俾人玩

人唔笑

狗唔笑

挽留

岩牙 但你唔係毒撚

帶你去食屯門好嘢

cls今日拎咗好多嘢走

漏咗我

想駁但係駁唔到

失望

我笑

打刧？

佢叫我拎

拎乜？

金

石

師傅 乜你唔喺心事post?

休息陣 呢到鳩噏無痛苦

仲堅持

加油你可以的

內定

有無人同我聽日去結婚？

因為我唔係樓豬

你結定唔結

搵第個結呀 skip左拍拖去 好唔好！？

點解人要結婚啊

唔好
起碼拍5年拖先結得

塞住我老豆把口

有咩問題

你年紀好大咩？

5年又點 都可以散

對唔住
提起你傷心事

其實5年的確冇咩意義
只係比足夠時間了解對方
了解埋佢嘅缺點都肯同佢結婚

咩事咁激

我俾舊包你咪塞到

Bb

巧牙

我又去

認證吓你係咪mk先

mk text

唔關我事 係人地比分me

無傷心！

你聽邊個講

佢值得有呢個分數牙

Join

做咩姐你！

你同你bb咁講 佢呷醋是難免的

又講錯嘢啦薯妹

你游定水過嚟差唔多

由佢

女漢子？

男人黎呀我

即係係啦

文叔
我冇心嫁
初黎報到

拎左點鄉証未?

Ok真漢子

咁游成世都到唔到 唔識游

點鄉証

我開船嚟接你啦 企係到等我啊

佢會傷心的啊 文仔

回鄉證
成日手快打錯字

信我就好 唔好亂信其他人牙
Me真毒

你學識揸船先

我教你

唔係你傷心咪得

唔識都要識啦

好牙

教埋我ok?

你唔可以咁偏心架 大愛啲 學樓豬！

乖 哥哥教你打字

點多人唔識嫁咩？

仲好講 筆劃撚

容納唔到咁多人牙

睇嚟你好中意個點字

叔叔

我會唔會死

唔聽話

又錯

請相信愛力量

知道就好

你都容納左第個啦
唔洗容納我

吹牙

真。mk

實不相暪 其實係你

可摸耳信下我

有乜野愛咁巴閉牙

我打速成

呼～～～～～～

我都5g

點啊

Ok u win

一時一樣

沒點

Me too

okay

我的心裏只有你 沒有她

why打速成win?

叻啲

我愛皮妹

典牙

文叔學人溝女

等我捉走佢先

決定唔搞基了

要去邊啊？哥哥

我望撚住咗你地

去到你咪g

咁易放棄
我睇錯左你啊

搞基是不對的

有冇金魚睇嫁?
冇我唔去嫁

點解

捉唔走 因為佢係我架喇

幾驚你唔愛me

咁樓豬呢？

唔好因為金魚同人走牙 皮妹

我咪四眼金魚佬

唔會

佢潛咗就知咩事啦

Me try try

係嘅

發生左咩事
我好膽心佢

媽媽會傷心

Skd1118

有fd zi

呷醋?

閘住

BB

笑 okay

明顯

針了

心心你

唔洗猜喇

跟我走喇

轉番直鳥

你有bb添

又賣

好きなあなた

下 閘住

安已不

feel sorry for him

比機會人地關心佢

皮妹邊區返工

葵涌

Okay got it

睇到啲唔啱你睇嘅嘢

屌牙 原來唔係屯門

巧遠 對我 唔係會來探你

怕嘈到佢

唔想比你知

點會

同佢say hi 同佢講我擔心你牙 咁

狗

我住元屯天

驚嚇親你

原來如此

唔洗
係度睇到你已經好開心

你哋食花生?

可以點幫你
幫你開gp lol

唔洗啊
唔好溝走樓主

我對男人矛興趣

呀呀呀呀呀呀

我講撚咗咖 點解 點解啊

好想咬人

皮妹會是個乖妹子（摸頭

咬！

叫春

咬你

樓主留番比咁多位

Me noneed

我地向來唔會打擾佢的 啊門
同埋我無加佢tg
但想加你

加我

會痛

開谷好似幾巧 但樓豬講過唔喜

依隻柴咁奇怪樣

So???????

痴撚線 啊啊啊啊啊啊

咬嗎？

唔講啦

樓豬係咪指塵xxx

會大嗌唔好

咬

好似係

又搭嗲 你好喇喎
同我爭皮妹

再嘈咬得大力d

何必呢

爭你

好 加你？

咁我唔叫了

爭唔到 我屬於皮妹

唔批准

施主

同我爭

No

又關你事

吹？

Too late

我多事開

撈乜

啊！

greeeenboys

No!!!!!

佢爭唔到架喇

樓豬係咪溝緊女 成晚不蒲頭

可能拍緊拖

你已斷手

咁多事做乜

點解要阻住我地

威 有女

明顯 公開的秘密

歌名黎

咬一隻好了

唔想知

瞓

再嘈無埋腳

佢不嬲

Who

比次機會

佢

你？

唔准撈

好煩佢真係

Ok...

一出現就訓

你對肥仔毒撚無興趣姐

我對靚仔毒撚一樣冇

係囉

樓豬=skd
樓主=真毒

你乖啦 文仔

話說 詩個個谷點 死咗沒

我地二人世界啦

Mk boy

好多人等緊你 溝完女未

?

食屎吧

係牙 skd話過唔喜開谷

摺左一日

agger
weak到din

（摸頭

毒撚是原罪

邊有=.=

唉

話我地樓主?想4嗎？

Why 牙

爆咗俾番你開

十世無人講嘢

Yes kill me

我記得你（？）話過唔想開谷因為唔想好似好小圈子
我真係記得有人講過！！！

人生無意義了

好彩走咗

Kill埋me

I think so

屌柒佢啱㗎喇

拎把槍射9我仲好

成班M

幾時同樓

唉 on99又一日

聽日有咩做牙

召喚餃子

配

見落葉b

天父爸b 我有罪

幾肥

點解？點解我仲未死得？

打死你

你係衰太靚仔

圖已cap
lm俾人清算

我肥d

惡到

又冇我份

m?

比你做S

抵啦

下次

佢都唔想既

關我咩事

信咗

Why ah

點解要笑鳩毒撚先

準備瞓

唔打女人的

係
咁唔想=/=唔喜

咁快?
me too
一齊啊

always

幾點呀

生命滿希望

11點半好冇?

木柚鳥

俾多3個字我刷牙

唔想=/=唔喜 好似駁你唔到

牙都爛 15分鐘

點解?
樓主訓教啦

等埋你

出軌

禾刀想問尼

開完先瞓

運動time

學你

邊個?
我幫你斬4佢

小朋友唔準學

おやすみなさい
みんな

都唔關事
點駁牙

痾屎

冇得解

okok
得了

攰牙

大過你

木屈 得樓豬先有資格笑鳩人

No for what

Nth

但其實唔想唔係等於唔太喜歡？
唔太喜歡所以唔想

咁夜痾

餃

七夕！

Hello

專一過專二

最型嗰個

完全睇唔撚明

一路痾一路刷

你鐘意食嘢但驚肥唔食得=/=你唔鐘意食嘢

logic king

爽

冇情人

問號

Same

輕鬆

ys im

想食湯圓

唔怕 仲有聖誕

煮比你食

凍死
不了

仲有幾個月時間

冬天唔出街？

姐姐～我要芝麻味

搵人攬

Sor. 原來仲有中秋

好啊 即包比你食

凍到死

要吃月餅了

ching sickplay

關我咩事牙

但我食蓮蓉 唔食蛋黃

瘋狂食蛋黃

比我食

係

冇

中秋食月餅

Logic king

用冰皮月餅同我交換

我又食

支持請俾like

抄9

留名

抹茶紅豆ok?

1 like = 1 希望

負皮

又唔比

佢吹水唔會抹嘴

等連仔出中秋icon

5g u

咁你呢？

yes 明針

信佢一成 鳩都變型

10/10

唔識吹

針第個ok?

好彩我無

脷申 變咗型

可摸耳唔好蝦佢

只針you

交保護費

佢準備呃我
話唔識吹水

無肉 被針好痛

吹水死全家

$1

又扮瘦

咁就死曬

乜都死全家

你值得更多

100%瘦過你 無吹水

Sad ending

狗都唔屌

係佢唔值你比咁多佢

唔洗比狗屌 thanks

又啱喎

我話我

佢呢個不肖子

Sure

你可以同詩一齊share

爹地媽咪是無辜的

冬眠啦你

好啊

信我好了

我多你一樣嘢wor ching

好野

又吹奏自己

無吹水驚閪咩

有幾重牙

適當時候要推銷下自己

想食奶黃月餅

ching hoball

下話

買

你要咩味

驚冇人信

Okay 做sales啦你

芝麻also

未食過

唔信 絕了

唔洗驚 不嬲都冇

好似炒得幾貴下

1001